[統計] 多唔多已婚既巴絲係租緊樓?

我意思已婚 但短期3,4年內都會係租樓住 唔會買樓
有冇巴絲係咁
會唔會個人好唔踏實咁? 覺得隨時要搬又唔會買好多擺設返去 好無家既感覺
同埋返老豆老母到住就慳好多, 大家有冇諗過?
又有冇諗過想置業？

我係租樓，有仔女，簽咗長約租樓，主要靠股息收入交租

其實好睇你個人嘅投資組合 & 投資取向

我隻狗 3zero 一陣會入嚟幫我post 我其他資產

同埋其實最緊要你儲夠首期未，有幾多？

如果結咗婚就唔建議同屋企人住，始終變咗做兩個家庭嘅磨合。
租就睇餸食飯，雖然會拖慢儲錢上車嘅速度，但係可以安享二人世界同埋靈活性會大啲。

租樓基本上難啲再儲錢置業，俾我平平哋都上左車先再結婚
利申：小弟就係咁

我同我妹就係兩個做法，各有各好。
我: 租返兩年，為左磨合下雙方啲習慣，間屋有唔滿意都仲有得走，而且未使一下子就咁大commitment ，大家心理壓力少。而家就樓已買，主因係生左女，穩定啲好。

妹: 訂婚時已睇定，用年幾兩年plan 間屋，攤長黎搞

同老公屋企人住左接近五年，忍左五年，期間儲錢上車，岩岩買左一層上車盤，但吾係市區

你唔係買左大圍咩

全屬於投資性物業，同埋大圍有排都未入伙

自住的，我真係打算長租

同屋企人住要睇夾唔夾, 唔夾既等於日日食屎

結緍前買左個物業放租
結婚時收返換間大d
如果有能力，一定係上左車先
叫得上車就唔好同我講買唔到dream house, 因為咁做係想一步登天，不切實際
之後用第一間做跳板，升lv
我自己都租過樓，感覺同自住完全兩回事，有自住至可以叫做家，間屋係自己，踏實好多，唔使寄人籬下
如果你冇錢，咁就唔使討論買定租，因為已有答案，你要討論ge係點搵多d錢

識人一結婚就租樓住，但其實佢哋係有能力上車，但心頭太高，想住個度又買唔起
結果一直租到依家
儲錢速度追唔上樓市升幅

你隔離post自己話買左柏傲莊喎，成千萬

租緊樓 等移民

喂又係aa行家？
點呀 年頭好旺喎 夠唔夠數

買咗樓兩年後一定要搬入去？

咁佢哋筆首期放咗喺邊，淨係放喺銀行收息？

定係根本未有足夠首期？

咁你同班業主買樓跟住雙租有乜分別

又要叫人租樓 但自己就買磚頭我係租租都睇唔過眼

要你睇得順眼？

由頭到尾都冇叫佢租樓，先問清楚究竟有冇足夠首期！

如果你搵得唔係特別多 又唔識投資股票
你揀租樓呢條路基本上好難買樓
過一兩年如果有小朋友又洗一大筆
淨係儲首期都好難攪

利申: 準備結婚 幾年前已經買定樓

早排睇淡不過又買左千萬柏傲莊
依家死撐又兜唔到

早期又話收租回報低，又話樓價無得升，又水人租樓／移民:

但又買樓收租仲要偏偏買回報低嘅千萬樓

妖言惑眾其心可誅, 食兩家茶禮人血饅頭，呢D人最可恥

租樓隔兩年又要搬 你唔嫌煩你條女都會嫌煩
租樓=幫人供樓

留個名睇下啲人點諗

原來又係一條AA狗係度屈人做AA

男方有買開股票，有講過想買邊度，但唔夠首期，但又唔想住上車盤，咪租住等

how about u

個個都想要dream house 又唔望下自己有幾多錢，平又唔要，貴又買唔起當然如果一開始連三四十萬都拎唔到出黎做首期其實租樓真係唯一選擇

友情價租緊老友個單位 仲要市區交通方便
洗費唔大都仲叫儲到下錢 所以都唔介意租住先
如果買左反而住唔番咁好既location 諗住儲多少少首期會買得輕鬆啲 選擇亦會多啲

但近排二手交投又活躍番 有幾個聯絡開既aa都同我講黎緊可能會升
老實講都有啲擔心儲錢速度追唔到升幅
但又覺得aa講既野始終不能盡信 佢想做生意一定係水我盡快入市

同老豆老母老婆工人一齊住緊

Good dog

係你覺得我睇淡啫

我就唔買自住樓，將筆首期投資股票，咁就賺咗幾百萬

你繼續慢慢吠，如果唔係冇狗糧

你睇吓今日恆指收市幾多點

有圖有真相，可以點駁

唱淡不做淡

我其他物業嘅銀行沽價係下跌，呢個係事實，唔係唱好唱淡

繼續GOGOGO，你搵得二萬幾蚊都要繼續GOGOGO

估價*

哎呀唔記得咗你冇物業，梗係唔使睇估價啦

自住同租分別好大
租唔太想買靚傢俬 型住完約就般
除非同業主有仇 否則會驚用爛佢嘅嘢 乜都就住就住咁用

你地買曬樓 無曬租租 邊個租我間樓

當我無物業啦

$5000都唔捐？ 又話自己賺好多 散紙都跌左啦

$5000幫下黃圈手足都托手踭？

你條賤種藍屍食人血饅頭

巴打好有計劃

屌你老母平時就 認屎認屁賺幾球幾球，一叫你捐$5000去黃圈幫下手足就牙痛咁聲，正契弟

依家仲潛埋水，食撚屎啦你

移民，再租樓

自從買左自住後，先真正覺有個安樂窩
間屋想點整都得，會花心思同dum本整靚間屋，每個月住屋開支鎖定，又唔使擔心幾時業主唔繼租或者加租
所以買自住除左係經濟上的考慮，仲有其他方面的得著

我自己都租緊樓，仲要打算長租

係你無啦啦話$5000咋嘛

你開個post，專攻擊我租豪宅嘅formula，如果我條formula係唔work嘅，捐$5000有乜問題

等你開post

你貼唔出我話栢傲莊係廢閪樓cap圖就捐錢啦

再講你捐$5000當散紙都跌左啦，幫下黃圈手足啦賺幾球幾球

依家就牙痛咁聲

結婚都要租樓住，租樓好難儲到錢上車

咁就唔撚關你事啦呢個post

你呢個KAON真係正仆街黎
一邊叫人唔好買轉租
一邊就買左大圍
好醜陋

之前啱啱結婚一路都租樓，租咗2年半
因為唔睇好香港樓市
跟住移咗民，都租咗年半，啱啱先買咗樓

其實買樓都係投資嚟，尤其你睇返借錢個比例同息口
而家樓市已經唔係以前咁，香港買樓係借好大舊錢+要還好多利息嚟投資
唔好諗住租樓一定係幫人供樓
買樓都可以好多implicit cost, 未計樓價會跌

巴打好直接

律師係咁上下 收完錢叫你做Settlement
如果佢真係律師的話

絲打最後點解改變想法轉買唔再租?

移咗民嚟英國，呢邊樓市冇咁大泡沫

有圖有真相，口裡說不 身體最誠實 正陷家產唱淡不做淡

又裝士碌架

aa今年豐收

想搵人幫佢租

唔係好明咩心態

1. 越多人買樓啲樓越貴 或者抽新樓就越難抽到 入貨成本會高咗 最好全部都係睇淡唔買
2. 如果人人都係業主 咁佢啲樓就無人租 無人幫手供樓

要氹人落搭無問題 但做戲又唔做全套
唔好又睇淡 啲貨又唔肯放 仲要再買樓先得架

扮淡無問題，口講一套做一套，唱淡不做淡，認屎認屁依家兩邊不是人

KAON你條陷家產 捨得捐錢去黃圈未呀？

又話賺幾球幾球，$5000當散銀都跌左啦

我地租左一兩年
最近買咗上車盤
租同供都差唔多錢
但租樓期間會更加清楚知道自己第日間屋的要求

矛盾到一個點 好似買股咁 明明睇淡中資唱支爆 但又日日加倉一樣

租同供點樣可以差唔多?
我租18k 但供要28k wo

投資性物業同自住性物業都唔識分

仲醜怪

我就係鍾意租樓自住，你租唔租悉隨尊便

人哋做統計問已婚人士有冇人租樓，我係喎

你等多等，我隻狗3zero 會post多啲我其他物業嘅資料，你估我剩係得柏傲莊？

我亦唔需要靠收租收入嚟交租，收股息搞掂

劈價咪買囉，俾多次機會你買唔買 ？ (如果你有錢)

17K 18K 大圍站上蓋，大型商場，14分鐘唔使轉車去金鐘

20K - 22K... 我就唔會買，我買股票好過啦，都冇乜水位

不過而家就升到 20K - 22K

幾鍾意你呢隻紫色，襯你條葡萄撚

我已經認咗，我睇錯你打嘅一個留言，冇應承過你任何其他嘢

你啲留言俾啲養分好唔好，唔敢開post攻擊我租豪宅formula？

喂，你撳下機，睇吓我啲收租股今日又升幾多？
今日跌700幾點，佢都繼續升

睇住你啲留言真係幾開心，錢又唔係你賺，每日喺度吠

知你賺錢，又話賺幾多幾多，叫你捐$5000比黃圈手足就牙痛咁聲

講一套做一套，唱淡不做淡，有圖有真相。大家有眼睇

捐錢啦陷家產，食人血饅頭

我一開始已經認同雙租豪宅。
我屌緊你唱淡入市食兩家茶禮

你係咪真係智商低幾度？ 成日比人撚嘅

又變左著名房屋台會員內戰

咪撚下下都拎捐款去消費你啲煩膠行為啦

屌

你狙擊就狙 煩膠就煩啦
唔係下下畀你扯嚟當做工具

佢自稱好撚黃架，又賺咁多錢，$5000當散紙都跌左，做下善事都好。

我狙擊條撚屌又關你咩事？ 唔中意睇咪skip，你狙MK我都無理你

買到一定買唔好租，生埋小朋友要請埋工人加租樓會變咗無限深淵，永遠買唔到樓，因為你再儲唔到錢，租樓工人小朋友基本洗費起碼三萬要有錢儲最小兩個要搵6萬起先叫有啲錢儲下

咪講左你狙咪狙囉
我又有話阻你咩 盲㗎？

講緊你用呢啲嘢做你工具啊
重要玩完一次又一次 好好消費啊？
屌

kaon 我有野想問

你有咁多錢收息，有樓(只知有柏莊) ，又租樓

咁如果我用股息供自住樓叫好友定淡友

雙租就聽過
身邊冇人冇樓都結婚

供樓有 part 係本金黎

租就租金係業主本金

玩？ 好認真喎
捐錢何來消費？
個個陷家產都走數，底褲黃，正一大仆街

咁其實你講返自己係買咗樓 但租俾第二個 自己係出面再租會有參考價值啲

吓？認真？重好意思講？
你當緊成件事係娛樂你本人嘅工具啊

另外 如果要聽三唔識七嘅你支笛去捐錢
重要專登貼畀三唔識七嘅你睇
先有得黃？

又一件中二病上身

公屋算唔算

一齊住點同老公做 ？ 叫得大聲都怕比奶奶聽到

娛樂？
咁你又有咩貢獻？

其實而家租樓既性價比真係好高！而家買樓租金回報都係2%倒，又要比息低極到供斷都比左起碼樓價三成。計埋稅，律師費果啲幾年後樓價升20%你賣出其實都只係打個和，租樓又唔駛交管理費差餉。
而且同一舊錢，當一個月兩萬你買同住倒既係6，7百萬既樓，但係租就租倒千萬靚樓。。

呢頭講完對住你件三唔識七

你係眼盲文盲定智障啊

無貢獻學人做道德偉 死撚開啦弱智仔
團隊勝利啊弱智仔

又係廢老式重複尻叫

拎嚟娛樂自己 拎嚟消費人地
平時膠都算
家下正一仆街死

你班走數團隊底褲黃真係要仆街死喇

租樓無得裝修，d傢俬基本上唔會買靚野，真心無買樓自己任整咁happy

哦 你話點咪點囉

邊個日日大字報彩色字
玩膠式消費抗爭
工具式娛樂自己

有晒眼睇
仆街死啦你去

捐黃圈都走數就食屎啦
你無貢獻學人做道德偉仆街死啦弱智團隊

就算係走
都係走你條中二病弱智仆街仔咋
同你三唔識七 你乜水
你老幾啊當自己？

話口未完
又消費抗爭 娛樂自己 仆街啦你去

捐黃圈都走數，D錢唔係比我架
你又有咩貢獻？ 無

所以咪話你工具式消費
滿足自己囉

又發盲？
都話我同你三唔識七

消費消費
你依家就消費緊喇，又零貢獻又做道德L

我都係租樓...就係鍾意住新樓貪新鮮所以先唔買..d錢投資曬係外國物業同股票上...好多時租樓一次比一兩年租業主又肯平好多，住舊左又搵新樓搬

執人口水尾
醜唔醜啊你

仆街死啦 日日彩色字highlight大字報

交租好難儲返錢買樓，每月儲啲每月儲啲一定追唔上個樓價升幅